港鐵今次呢單野 要平反下

其實3-5 分鐘一班車係咪好正常
只不過你地班香港人慣佐放工時間1分鐘一班車
做衰佐個頭 講真等巴士都唔止3-5 分鐘一班啦
慣佐1分鐘1班唔係老奉好冇
唔使下下屌既 番地鐵既人都好慘好冇

你都戇撚鳩, 金鐘放工一分鐘一班都要等幾班先上到呀, 你條柒碌返過工未呀!

係囉 撞車都好常見 撞地鐵就咁大反應

其實屌你老母都好正常，
只係平時唔屌。

咁咪唔好搭地鐵

香港咁多人，3-5鍾點掂呀

多謝喎

再嘈下次地鐵爆呔

其實係香港選擇少咗以前有好多船過海 而家太過集中地鐵跟住先輪到巴士

我明係多人呀 佢撞車都係事實
但實際咁諗 之前1分鐘1班你地友屌 咁想點

睇死你返地鐵波板人啦

講到尾又係人太多嘅問題。
150政策的禍

睇死你都係冇錢 要搭地鐵

撞左起碼睇到D列車幾夠鋼水
起碼無大爆炸,仲見到個車形
你渣得車都睇埋鋼水有幾多個氣袋預左自己炒
所以港鐵D車質素算係咁

港豬係咁上下
鐵路都要依賴
死咗就喺度嘈
全部唔肯用腦
家陣又要加價
喇又死死氣搭

呢個真 金鐘一半既人都係支那人

行內人喎

如果一半搭開地鐵嘅人走去搭巴士小巴, 你覺得路面交通會負荷得到咩?

唔係呢個問題 講緊既係 其實等3-5 分鐘一班車 好正常啦
仲要撞佐車都keep到 其他國家一撞佐 就停哂

其實8000人工都夠食 只係你平時逗開萬一 我下個月比8000你都夠
利申 你老闆

講中左 金鐘波板人

關國家咩事

佢好彩有條金鐘側線
港島線又可以幫手頂中環金鐘
先仲可以繼續開車
試吓尖咀個波口撞丫
你估到時仲點開

點解人地3-5分鐘係因為人地冇咁多人坐車
仲有好多有替代路線

你少左一半班次 客又係咁多
你叫另外嗰一半客瞬間轉移？

無記錯嘅話
荃灣線係咪仲係以前d車卡？
（外國鋼水）？
講明先唔識嘢

屌你，漏左句呀
樓主老母做雞，其實屌你老母都好正常，
只係啲廢老先屌，正常人也不屌